港鐵今日個冷氣開到好似大陸商場咁

使唔使計到咁盡啊

月台無冷氣已經唔係第一日事
以前班環保撚嫌凍屌完 港鐵順理成章又可以減cost

鰂魚涌又冇冷氣

熱到hi hi
好彩平時搭巴士自己較